見到仇思達呢隻乞衣由早到晚係Facebook 鳩叫

真係一種享受
充分體現網上打飛機嘅原教主義

同劉馬車完全無分別

冇人care呢d人
都勸你戒

好正常，總係有D咁既人，懶清高
又有一個

stop make 唔得閒串

係 應該戒咗佢啦
依家仲唔睇清睇透咩